羅范椒芬講完啲咁既人唔洗負責？

做官既比fake news 啵， 而單野一定要出黎道歉啦.
做官信埋啲傳聞已經好on9， 仲要係大氣電波同全世界講？

公墓員入職首要條件係識講大話
見過咁多個官都係咁
呃人要呃到自己

真係痴線
何君妖咁都仲可以冇人告
相反
前幾年D人講笑話放炸彈都比人拉

要煲大佢，亂黎既

我老豆老母聽到嬲到痴線

咁都做到官 簡直不知所謂

物以類序，近墨者黑